# README #

Ini adalah repository Tugas Akhir Web service dan Aplikasi Android SITU

Terdapat

1. Berkas-berkas Tugas Akhir (Laporan, Slide, dll)
2. Source Code Web service (php)
3. Source Code Android (android studio)